香港餐廳有個好黑人憎嘅地方

啲貨永遠放到周圍都係
我特別憎放腳邊，食個飯都頂住晒隻腳

仲有啲廚餘桶會放出嚟
食飯嗰陣望住啲紙巾、牙籤撈埋撈埋啲湯汁
你都咪話唔開胃

茶記特別常見

土地